奇招救醫院

塞爆醫院床位
方法: 老人病

佢會用盡方法加你床

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）